身為愛國的連登巴絲，我哋應否用國安法入稟告特朗普同約翰遜，引渡到香港受審？

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

啲國家元首係佢地自己國家反對國安法，可以去拉哂

邊個反對就係唔愛國，係漢奸港奸

有了國安法，支持政府

無巴絲支持？

有無愛國巴絲支持？

嘩，好型呀❤️❤️❤️

多謝支持

國安法入邊有一條係話所有檢控(包括私人檢控)要先獲得律政司同意，咁即係藍屍告就得，黃絲就唔俾亂告

巴打比湯家驊更了解國安法

自推一次

國安法無得私人檢控㗎

你可以去示威
不過上咗報第時想走就被自己友篤灰

慳番d錢啦

表面上係咁，但前提係你要有一個公正既司法

假設佢唔公正，佢分辨到你目的係想令執法者產生矛盾
假設你用某種方法公審, 有機會會反告你

咁日日係電台phone in, Twitter Facebook做愛國人士，夾Ann姐 何君堯上馬搞

你當人傻㗎咩

支持

愛國人士不要申請BNO

犯法就要拉

其實一入稟之後，已經有國際新聞

新浪知乎的愛國青年一定會支持愛國的行為，雖遠必殊